港人移民 踢到中共要害｜透視財經【0016】SinoInsider 20201217

片中數字上我唔敢話百份百正確，但論點係正確，點解支那咁撚驚BNO/MPF等間題，點解支那咁需要支幣取代美金，所有點解都係同一個問題，支那根本應付唔到香港哩個問題